恒久遠，馳天下

最近有朋友問我，喂 brian ，恒馳好唔好

恒大我屌你老母（干你娘）啊，台台一晚播幾十鳩幾次，煩撚過Brian cha

含鳩軟，恥天下